玩所有GAME都彈GAME

換個Mon同鍵盤部機會順啲

形容詳細少少
彈game姐係點

彈出彈入姐係點
黑mon定係去左桌面

如果可以就backup重要野之後試下洗機
如果排除到軟件有衝突呢個可能性既
Load唔到model 可以係vram ram又或者係儲存裝置（hdd ssd)有問題

重裝 windows 囉

如果係硬件問題就一定要換嫁啦唔通自己識整咩
Down d診斷軟件check下ram同hdd 有冇bad sector
Vram就試下用燒機軟件睇下係咪燒一陣就出事

It部最常答覆
重開機
唔得就洗機

咪就係因為你用舊卡但係屎忽痕走去update driver囉
N記特登劣化舊卡有晒前科

DISPLAY 卡 散熱膏老化 導致過熱

更換散熱膏搞掂

可以
用排除法逐個試
唔得做下一步

1. update Nivida drive (你已做)
2. 轉用onboard 個張顯卡 (打半個鐘CS 有否出現問題, 如果無問題, 即代表GTX950有問題---> 下一步; 如果有問題, 即代表軟件相容問題,重裝顯示卡drive,cs go)
3.更換散熱膏
4.重裝windows
5.更換顯示卡

開 mon 温度嘅 程式，最好有log 嘅功能

繼續正常打機打到彈game
睇返彈game 前cpu /gpu / 底板 温度正唔正常

open hardware monitor

有得log ， 最好校1秒log1次，仲可以出 圖睇線。
自己揀要log &睇邊幾個温度

cpu 温度記得係睇 under cpu 下面啲 core 嘅 温度 (通常睇 core 0/最熱果個)

under 底板果個 cpu 温度係 socket 底嘅温度，無咁準。